{
    "question": "Renang gaya dada di bawah ini dilakukan dengan gerakan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan renang gaya dada diawali dengan gerakan meluncur, kemudian memosisikan badan dalam keadaan telungkup,kedua lengan lurus, pandangan ke depan, dan kedua kaki lurus ke belakang hingga badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan renang</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Dengan gaya meluncur, kemudian memosisikan dalam keadaan telungkup, dengan kedua lengan lurus, pandangan kedepan,dan kedua kaki lurus kebelakang hingga sampai badan kembali kepermukaan dan melakukan gerakan gaya berenang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-pentingnya-kita-melakukan-olahraga-193",
            "question": "Jelaskan kegunaan pentingnya kita melakukan olahraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tubuh kita bisa menjadi sehat</p><p>terhidar dari penyakit </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>makah tubuh sehat dan bebas dari penyakit mematikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-cara-untuk-menunjang-pepatah-tersebut-adalah-814",
            "question": "Salah satu cara untuk menunjang pepatah tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menghargai nya maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukara-ijo-patin-krasak-ukara-ing-dhuwur-menawa-ditulis-nganggo-ak-696",
            "question": "Ukara ijo patin Krasak ukara ing dhuwur menawa ditulis nganggo aksara jawa yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>..............................</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-perhatikan-gambar-berikut-pernyataaan-yang-tepat-tentang-tek-700",
            "question": "17. Perhatikan gambar berikut!    Pernyataaan yang tepat tentang\r\nteknik pernapasan seperti pada\r\ngambar ialah HOTS)\r\na. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan memutar kepala ke\r\nkanan atau kiri sehingga\r\nsebagian mulut berada di atas\r\npermukaan air\r\nb. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan menolehkan kepala ke\r\nsamping atas\r\nc. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan mengangkat kepala ke\r\natas permukaan air\r\nd. pengambilan napas dilakukan\r\nsaat kedua lengan terbuka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong> pengambilan napas dilakukan dg mengangkat kepala ke atas permukaan air</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-perbedaan-antara-jalan-dengan-lari-ada-216",
            "question": "Berikut ini yang merupakan perbedaan antara jalan dengan lari adalah....    a. jarak tempuh\r\n\r\nb. ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara\r\n\r\nc. kecepatan sampai finis\r\n\r\nd. gerakan tangan\r\n\r\ne. pandangan mata\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.tidak adanya posisi badan saat melayang diudara</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u307f\u3093\u306a\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u307e\u3059</p><p>\u2022Min&#039;na o \u014den shimasu (semangat semuanya)^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-jenis-lempar-yang-diperlombakan-744",
            "question": "Tuliskan dua jenis lempar yang diperlombakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 jenis itu adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lempar lembing </p><p>lempar cakram</p><p>lempar turbo </p><p></p><p>Hot Sauce - Nct Dream</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>cakram</strong><strong> </strong></li><li><strong>lempar</strong><strong> </strong><strong>lembing</strong></li><li><strong>tolak</strong><strong> </strong><strong>peluru</strong></li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>semoga</u></em><em><u> </u></em><em><u>membantu</u></em><em><u>\u196c\u1b44 </u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompoko-naik-na-nu-balasakki-tekne-711",
            "question": "Lompoko naik na nu balasakki tekne\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ngerti Kaka BHS nyaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "grsd-kur2013pjok521-24-berikut-ini-adalah-salah-satu-upaya-790",
            "question": "GR/SD    KUR.2013/PJOK/5/21\r\n24. Berikut ini adalah salah satu upaya pencegahan\r\npenyakit demam berdarah yaitu ....\r\nA. Menutup mulut dan hidung ketika batuk\r\nB. Beristirahat dengan cukup\r\nC. Tidak membuang ingus sembarangan\r\n* Menutup bak penampungan air\r\n28. Berikut yang bukan dampak berbahaya\r\npenyalahgunaan NAPZA adalah ....\r\nA. Dapat memacu kerja otak\r\nB. Dapat menghambat kerja otak\r\nC. Dapat menimbulkan gangguan syaraf\r\nD. Dapat menimbulkan flek pada gigi\r\n25. Mengonsumsi minuman keras dalam jangka\r\npanjang dapat merusak organ ....\r\nA. tangannya\r\nB. kerangkanya\r\nGr tubuhnya\r\nD. kepalanya\r\n29. Minuman keras dapat membuat ketagihan\r\npengonsumsinya, Dampak jangka panjang\r\nmengonsumsi minuman keras adalah ....\r\nA. mengganggu pernapasan\r\nB. mual-mual\r\nC. badan gemetar\r\nD. sulit mengontrol diri\r\n26. Salah satu bahaya merokok adalah ....\r\nA. Merusak masyarakat\r\nB. Menyebabkan berat badan meningkat\r\nC. Meningkatkan stamina\r\nO Menimbulkan penyakit paru-paru\r\n30. Psikotropika adalah zat yang bekerja pada sistem\r\nsyaraf pusat. Contoh Psikotropika adalah ....\r\nA. ganja\r\nB. kokain\r\nC. ekstasi\r\nD. premik\r\n27. Zat berbahaya yang tidak terkandung dalam rokok\r\nadalah ....\r\nA karbondioksida\r\nB. metanol\r\nC. nikotin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>aku bantu jawab,,semoga bermanfaat</p><p></p><p>24. D<strong> </strong><strong>menutup</strong><strong> </strong><strong>bak</strong><strong> </strong><strong>penam</strong><strong>pungan</strong><strong> air</strong></p><p><strong>2</strong><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>C</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>organ</strong><strong> </strong><strong>tubuh</strong></p><p><strong>2</strong><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>penyaki</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>paru </strong><strong>paru</strong></p><p><strong>2</strong><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>karbon</strong><strong>dioksida</strong></p><p><strong>2</strong><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A.memacu</strong><strong> </strong><strong>kerja</strong><strong> </strong><strong>otak</strong></p><p><strong>29.</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Sulit</strong><strong> </strong><strong>mengontrol</strong><strong> diri</strong></p><p><strong>30.</strong><strong> </strong><strong>A.ganja</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-besar-sudut-terkecil-pada-pukul-0630pukul-1030-dan-pu-941",
            "question": "Tuliskan besar sudut terkecil pada pukul 06.30,pukul 10.30 dan pukul 09.00\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>06.30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}